屌你老味!! 六合彩已經去到十蚊一注

加價加到痴線

加左N年啦 仲耐過羅馬捧盃

羅馬有乜野盃呀on9

食屎晴仲有冇玩WINNING 8?

樓主廿年祖記迷

加左好多年啦戇鳩鳩

結左婚就無玩
得閒玩下fo3同fifa19咋

老公吾係好中意我打機

你on9 三十年呀

你條撚樣終於都結婚
識左你十年都有
後期你玩WINNING8好勁,我都成日同你只係打和

食屎啦 成日贏你 已經無對手所以冇咩玩

諗返起..今年你都33歲了...過得真快

咪9up

唔係29咩

47

樓主老坑